咪撚再搞黨鐵

屌你老母
我平時架巴士無人搭 一定有空位
依加無論朝早6點定夜晚6點搭都要罰企
知唔知好多人無左黨鐵 日日叫晒春無得翻工好慘架
黨鐵係比啲廢老弱智新移民搭架麻